頭先係北角見到含撚貓

攞住啲大白行路拐拐下咁、好心咁大年紀就咪叫咁多雞啦

閱

reed

見過轉左去將軍澳線